藍潔瑛告唔入鄧光熒同曾志煒強姦 係咪metoo臭雞 死有餘辜?

根本呂麗瑤個教練一望就係成個鹹濕阿伯咁款
連登仔為反對女權metoo而支持個鹹濕阿伯
只係因為證據不足而放走罪犯 就認為係metoo女權撚誣告
細個比人性侵 無啦啦講出黎好卿香咩

連登仔正一仆街
助紂為虐

唔好攞玲姐出來講， 人地真係比人害得好慘， 唔似其他人咁係仲笑笑口，打卡呃like 撲出位

跳落地咪信你

屌你老母輸打贏要女權撚冚家剷

係 如果果個年代有fb
米老鼠一早冇得撈啦

收聲啦

如果果個年代有fb
大把人冇得撈

又同時大把人彈起左

一睇樓主講野就知樓主係弱智，大家唔而太認真

位唔是咁上的

打錯小小部首 就以為戴左頭盔
迪迪尼放了bomb單野 成隻字改埋都照入到啦
曾志偉啲律師唔該研究下點樣搞搞佢

其實藍潔瑛都一樣係片面之詞
對事唔對人黎講都係未審先判緊米奇同Koei

玲姐有冇同個兩個強姦犯攬頭攬頸上佢地屋企撚狗？
冇啦收皮啦傻閪女權

有條友趁玲姐生日食飯賀祝果陣偷錄同玲姐傾謁錄音， ， 果條友將段聲帶賣比壹仔，但玲姐完全唔知比人利用

都唔係藍潔瑛自己走出黎講 係有個朋友偷拍左同佢d對話

人地樣衰就肯定人非禮，以貌入罪
咁你一定係強姦犯啦

人地都過咗身就咪收吓爹咪再討論啦

藍犬潔英一早落左地獄比牛頭馬面強姦啦

咁佢又唔想搞咁多事， 未爆強姦事件之前， 班狗仔一無新聞就撩佢， 玩佢， 佢仲點樣出來見人 再者佢當時精神狀態咁差， 真係出庭都無用

係

兒登仔屌人metoo未審先判
但係自己就判左曾志偉做